【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

致 行政長官林鄭月娥邀請信

回應特首於七一升旗禮酒會所說，特首已明白作為從政者，會不時儆醒自己去準確掌握民情，而在網絡群組已收集不少香港市民的意願，正在等候特首以開放包容的態度去耐心聆聽，相信能令政府工作更貼近民心民情民意。

特首承諾的最基本一步，政府施政風格要更開放更包容，而聽取民意的工作，已經刻不容緩。現在正好有一個機會，可以與不同黨派、不同階層、不同背景的香港市民面對面接觸，聽取他們的意願，尤其是年青人的心聲，讓香港重新出發。

由於我們只是一群自發的香港人，資源有限，只能於逢週日由香港電台舉辦的「城市論壇」節目中，與大眾討論發表意見，現我們誠邀特首親臨我們當中，展開與民同行的第一步。雖知特首公務繁忙，若特首應邀參與，我們香港人必會以真誠相對，敬候大駕光臨。

7月7日中午12時正，維多利亞公園涼亭，城市論壇節目，We Connect！

一群熱愛香港的市民敬上

上個post有巴打提出，可以講到我地係應邀出席，回應佢記者會話要聽民意
-
我冇野講

7.7集會主題 : 林鄭特首聆聽大會

原post

快推

推

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

七一升旗禮酒會林鄭講話

誠邀

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推

張相

We connect

你做乜整個觀音像啫

人哋信教好虔誠㗎整耶酥先啱

係老母閪到

俾廢老睇㗎

push

我冇嘢講

推到上網媒

我地應該係受邀

我冇野講

登報？
當課比蘋果？

這個活動是目前為止7.7唯一合法的和理非集會，請廣傳！！！

我無野講

論壇之後去唔去高鐵站check下北上旅行票價？同啲遊客交流下兩地文化差異

係咪應該整個地獄出黎？

我無野講我無野講

林奠可唔可以接受邀請出o黎同大家傾傾

這種做法根本已經不再需要。林鄭已經死亡了，她不可能再執政香港，同時共產黨也恨不得喝她的血，因為她破壞了中國在台灣的所有20年的努力。現在只是什麼時候下台的問題。

另外，不要向獨裁政府釋放任何想談判的要求，一定要讓他們先發起談判要求，先發起的都是準備認輸的。若沒有大檯，就通過網絡方式談判。

所以，不要向林鄭發起談判要求。國共談判，中英聯合聲明，普選承諾，WTO協議，傘運，89的經驗都告訴你們，夢想和獨裁政權談判，特別是政教合一政府談判，死路一條

但人地耶穌唔收佢wo

有冇文宣組幫手推？

姐係你覺得觀音娘娘會包容佢？

如果佢敢出嚟，你估下市民會去邊面？

是但啦 你慌死佢會黎咩

泛民7 1果日叫佢緊急會面都話公事煩忙唔見 城市論壇係維園呢D地方我驚佢入左去出唔返黎

點會呀
梁愛詩嗰日喺PP最多都係俾人鬧，咪又係全身而退

林鄭：

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

各有各做啦

或者佢諗住出嚟維穩呢，做咗先算

我唔知道西九遊行有乜野大事會發生，我地集會時間亦同西九冇衝突，各有各做，勿分化，勿割蓆。

和理非連同警犬速龍G4貼身保護，夠安全未？

我地會每週邀請特首，直至佢肯出嚟面對市民

佢肯出黎 我即刻剪柒

不流血喎

特首你自己話要對話㗎
而家唔係我哋唔肯呀

上帝誠邀

傾下計姐，唔洗驚wo

其實有得諗

去九龍遊行